北倫敦打比討論區

屌
阿狗唔出8號仔
熱狗贏9成